![Hong Kong](https://fm.cnbc.com/applications/cnbc.com/resources/img/editorial/2017/09/20/104720584-02-_shutterstock_141266803.1910x1000.jpg)

# Hong Kong 
#### Oficjalnie Specjalny Region Administracyjny Hongkong – specjalny region administracyjny Chińskiej Republiki Ludowej, znajdujący się nad Morzem Południowochińskim, w Delcie Rzeki Perłowej. W latach 1842-1997 posiadłość brytyjska.
